哈馬斯以汽球投放炸彈攻擊以色列 IDF反擊 哈馬斯再發射三枚火箭炮報復

不用怕，漫畫裡面鄉黑有伸縮警棍， 一還拖就冒警綁架，係地面上有絕對攻勢
天上丟東西是高空擲物，嚴重罪行，不要做

所以香港警方幾克制

以色列軍係巴勒斯坦班阿拉伯佬養架臭閪蚑那賤蛆

是但一邊問鄰國借D武漢人掟過去應該可以完全消滅對家

點解以色列冇阻膠反對？